香港仲多唔多小鳥依人溫柔既女仔？

唔好理咩樣肥唔肥
香港仲多唔多小鳥依人溫柔既女仔？

感覺香港女仔個個戰鬥民族，性格黎講全部都係女版「比達」

一向都唔多
如果係好小鳥依人果啲多數加埋冇自顧能力、蠢、溫室小花

個人意見

香港男仔反而多小鳥依人，純品
亦都講出左香港男仔冇自顧能力、蠢、溫室長大

我理解小鳥依人係成日痴住你
咩都話唔識唔知，問你意見等你決定

通常都係加埋驚驚青青

其實你岩
係我表達得唔好

男仔如果係咁會俾人話怕事細膽
或者多數係裙腳仔

Me不過慢熱
講嘢都係細聲

其實唔係冇 不過你會嫌佢煩

成日要陪你？ 唔好啦
要成日照顧你感受？ 唔好啦
點解少少嘢唔可以自己做啊？
點解成日都要搵我啊？
你獨立啲唔得咩？
係啦 得啦 我抱抱咗你 攬攬咗你 錫錫咗你啦
你自己瞓啦 唔好阻住我做嘢啦
我唔想陪你啊 你唔好扭計啦
你唔好喊啦 我要點氹你啊

妾本絲蘿，願托喬木
不過喬木會嫌絲蘿繞住佢好麻煩咋嘛

其實小鳥依人又唔代表係驚驚青青無自理能力嘅
獨立嘅女仔都可以小鳥依人 睇下佢想唔想依靠你姐

咁又兩回事
適當時候依靠你同本身個人係小鳥依人唔同
如果間唔中嗲下你，平時好獨立自主
咁好多香港女仔都係

有嘅，不過唔係你面前

反而覺得好多香港男仔唔鍾意呢類就真

我覺得要強勢啲嘅男仔先會鍾意呢類。
但普遍港男唔強

有都眼角高。男既冇返咁上下叻，可以俾個女既依靠，下下有事個女仔都要自己處理，又點小鳥依人

想屌

我反而覺得好多時係能力一般既男仔會鍾意呢類，令佢地覺得自己似返個男人？
感覺能力高d既會想搵返個有主見 有能力 但識得適當時候扮蠢扮柔弱既女仔

強勢嘅都唔會鍾意
佢哋係鍾意你聽佢話 話唔俾做咩就唔做咩
但係當你想痴住佢 咩都搵佢 佢又會嫌你煩

如果係小女人但同你一齊你要養埋佢你又o 唔ok???

港女臭雞

我認識能力高嘅，通常都鍾意好聰明好叻另一半
即係入得廚房出得廳堂嗰種
有主見有事業又獨立
聰明到識得幾時嗲個老公/男朋友 (ie 假小鳥依人)
坦白講一般港男都唔好handle到
真小鳥依人嗰啲，預咗要照顧返佢
好啱能力唔高但係大男人嗰啲人
然後啲人又會嫌痴身要包佢所以開支

肥又點小鳥呀 直頭係巨鳥 肥撚過企鵝

其實純粹細粒 講嘢唔會大聲
但講嘢又唔係好似台妹咁 又嗲又姣
正常咁講 咁算唔算小鳥依人

咁係講野細聲姐

個個「比達」都有小鳥依人嘅一面，只係俾自己條仔睇~

細粒既女仔仲正
睇字都已經扯扯地

絲打幾好文化

男朋友應該強勢時強勢
女朋友自然會小鳥依人

只係對男友小鳥依人

女仔大把

利申: 我之前經常瞓覺都會攬實ex 瞓落佢個波gap到 呢個小鳥依人嘅感覺都好正

如果個男朋友係令到自己有安全感既緊係會小鳥依人啦
有邊個女仔想乜都自己承擔哂

男朋友夠叻夠可靠就自然小鳥依人得多d 又會嗲d溫柔d
反之 對方唔多醒或成熟時 對住佢好似做家姐咁 又點小鳥依人到

反而覺得女方 明知對方唔多醒唔成熟都仲答應做男方女朋友，我覺得係真愛黎

如果女方本身都係溫柔底
唔係大脾氣唔係好勝心強
咁我覺得係個男唔識珍惜

平時相處邊有咁多機會展現夠叻夠可靠
女仔如果要呢d時候先識“小鳥依人”，咁其實佢本質上都係一隻比達

香港m男多

你強大到所有女人係你面前都可以甘心做你個女你寵物，咪所有港女都小鳥依人。

好撚煩架

通常越肥越醜比較小鳥依人

我都覺得香港女仔係被train到獨立唔洗靠人
然後又俾人話唔夠溫柔

我覺得係香港呢個地方水土問題所以冇咩溫柔女人
條街嘈到咩咁，個個大聲講野，燥底，有d仆街見你講野細聲都恰9你
生活節奏快 壓力大
女人又唔洗靠男人生活，唔洗睇人面色
男女愈平等嘅地方女人通常唔會特別溫柔

反而男士好多都好溫柔體貼
女士好多都好有男子氣慨

cat girl 小鳥依人
雞排妹 粗聲粗氣

結果唔洗講

有，不過做晒妻，只剩返駝鳥癲婆樓主你揀

係朋友面前男仔性格，係男友面前小鳥依人狂嗲
人格分裂

唔多

有冇男仔比我照顧
我搵三萬蚊一個月
有加拿大護照有樓

唔會
文化問題
正如韓國都唔會有呢類女仔
台日先多，不過其實都係扮，勸樓主唔好咁執著呢樣嘢

但韓國男仔亦唔會有香港男仔咁溫柔，懦弱
同女性硬碰硬，比達鬥比達

唔知係唔係同韓國仔到左咁上下年齡要服兵役有關

女版比達
樓豬好一針見血

我覺得個因果關係：
韓國男人對女人粗魯，女人都要粗魯嚟保障返自己